Задание:
    Добавить js который будет смотреть поле  data-removed
    если там значение 1, то будет заменять содержимое элемента  <p id="p_phone"> 
    на 
    "8 *** *** ** ** объявление удалено автором"
    
    Можно использовать jquery (в этом случае его нужно подключить ссылкой в HEAD)
    Для проверки скрипта изменять в html data-removed="0" на data-removed="1"